\documentclass[12pt,letterpaper]{book}
\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage[spanish]{babel}
\usepackage{latexsym,amsmath,amssymb,amsthm}
\usepackage{graphicx}
\usepackage{pifont}
\usepackage[pdftex=true,colorlinks=true,plainpages=false]{hyperref}
\hypersetup{urlcolor=blue}
\hypersetup{linkcolor=black}
\hypersetup{citecolor=black}
\usepackage{lastpage}
\usepackage{url}
\usepackage{anysize} 
\marginsize{2.5cm}{1.5cm}{1cm}{1.2cm}
\usepackage{fancyhdr}
\usepackage{anyfontsize}
\usepackage{tocbibind}
\usepackage{multicol}
\usepackage{wrapfig}
\usepackage[rflt]{floatflt}


\pagestyle{fancy}
\lhead{\footnotesize \slshape \leftmark} \chead{} \rhead{\footnotesize \slshape \rightmark}
\lfoot{\url{http://scesi.fcyt.umss.edu.bo}} %\cfoot{\includegraphics[scale=0.25]{img/logo.png}} 
\rfoot{\thepage/\pageref{LastPage}}
\renewcommand{\headrulewidth}{0.4pt}
\renewcommand{\footrulewidth}{0.3pt}
\setlength{\headsep}{0.9\headsep}
\setlength{\footskip}{1.3\footskip}

%\title{Gnome}
%\author{Ubaldino Zurita}
%\date{\today}

\begin{document}
 \begin{titlepage}
	\thispagestyle{empty}
	\begin{center}
		\includegraphics[scale=0.52]{img/logo.png} \\
		~\\
		\Large{\textsc{\bf Universidad Mayor De San Simón}}\\
		\large{\textsc{\bf Facultad De Ciencias y Tecnología}}\\
		\large{\textsc{\bf Sistemas e Informática}}\\
		~\\
		\small{\bf \today}
	\end{center}
 	%\vfill
	%\begin{center}
	%	\Huge{\textsc{\bf GNOME}}
	%\end{center}
	\begin{center}
	\includegraphics[scale=0.4]{img/by-nc-sa.jpg}\\
{\small \tt Este texto fue creado por integrantes de la \href{http://scesi.fcyt.umss.edu.bo}{sociedad científica de estudiantes de Sistemas e Informática}, bajo la Licencia\\ \href{http://creativecommons.org/licenses/by-nc-sa/2.5/deed.es}{Creative Commons Atribución-NoComercial-CompartirIgual licencia genérica 2.5}\\
Las fuentes del texto se encuentran en \url{https://bitbucket.org/ubaldino/obi}}
     \end{center}
	%\vfill
	\hrule
	\vspace{0.1cm}
	\noindent\small{\url{http://scesi.fcyt.umss.edu.bo} \hfill \url{http://www.memi.umss.edu.bo}}
	\hrule
	\vspace{0.1cm}
	\noindent\small{\hspace{1.15cm}\includegraphics[scale=0.06]{img/scesi.png} \hfill \includegraphics[scale=0.23]{img/memi.jpg}\hspace{0.83cm}}
\end{titlepage}
\thispagestyle{empty}
\begin{center}

\includegraphics[scale=0.82]{img/CreativeCom2.png}\\
\includegraphics[scale=0.82]{img/CreativeCom1.png}  
\end{center}

%\maketitle
\tableofcontents
%\setcounter{page}{1}
\part{Shell}
\chapter{Shells}
\chapter{Bash}
\chapter{Conceptos y Ordenes Basicos}
\chapter{Usuarios y grupos}
\chapter{Directorios del sistema}
\chapter{Enlaces}
\chapter{Permisos}
\chapter{Manipulacion de patrones, busquedas y contenidos}
\chapter{procesos}
\part{Comandos que no pertenecen a bash}
\chapter{comandos complementarios}
\chapter{ffmpeg}

%------------------------------------------------------

\begin{thebibliography}{5}
%\bibitem{GNOME} GNOME Web-Site: \url{http://library.gnome.org/}
\end{thebibliography}
\end{document}
